罷工罷一日的話根本無意思！

如題

其實係架 但我相信唔係香港人唔夠膽 亦唔係鐘意番工
而係暫時未到果個憤怒 好似水咁 98度唔係唔熱 而係未夠火熱到去100度昇華 我相信終有一日 可能係廿年後 亦有可能係下個月 視乎個弱智政府 我地會全市罷工

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

m

係，同埋無工會出手統籌

一日都未罷到啦屌你

輕輕一推：7月30號全城不合作運動

唔罷個d 一係港豬一係藍絲

.

k